[{"name":"Mont Blanc \/ Monte Bianco","ele":4808,"lat":45.8325,"lon":6.86444,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Monte Rosa \/ Mont Rose (Dufourspitze)","ele":4634,"lat":45.93694,"lon":7.86694,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Dom","ele":4545,"lat":46.09389,"lon":7.85889,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Lyskamm","ele":4533,"lat":45.92222,"lon":7.83556,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Weisshorn","ele":4506,"lat":46.10139,"lon":7.71583,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Matterhorn \/ Cervino \/ Cervin","ele":4478,"lat":45.97639,"lon":7.65861,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Dent Blanche","ele":4357,"lat":46.03417,"lon":7.61194,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Grand Combin","ele":4314,"lat":45.9375,"lon":7.29917,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Finsteraarhorn","ele":4274,"lat":46.53722,"lon":8.12611,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Zinalrothorn","ele":4221,"lat":46.065,"lon":7.69028,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Grandes Jorasses (Pointe Walker)","ele":4208,"lat":45.86917,"lon":6.98833,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Alphubel","ele":4206,"lat":46.06306,"lon":7.86389,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Rimpfischhorn","ele":4199,"lat":46.02333,"lon":7.88417,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Aletschhorn","ele":4193,"lat":46.465,"lon":7.99389,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Strahlhorn","ele":4190,"lat":46.01333,"lon":7.90167,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Dent d'H\u00e9rens","ele":4174,"lat":45.97,"lon":7.60528,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Breithorn","ele":4164,"lat":45.94111,"lon":7.74889,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Jungfrau","ele":4158,"lat":46.53667,"lon":7.9625,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Aiguille Verte","ele":4122,"lat":45.93472,"lon":6.97028,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"M\u00f6nch","ele":4107,"lat":46.55833,"lon":7.99722,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Barre des \u00c9crins","ele":4102,"lat":44.9225,"lon":6.36,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Schreckhorn","ele":4078,"lat":46.59,"lon":8.11806,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Ober Gabelhorn","ele":4063,"lat":46.03861,"lon":7.66806,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Gran Paradiso \/ Grand Paradis","ele":4061,"lat":45.51806,"lon":7.26722,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Bernina","ele":4049,"lat":46.38222,"lon":9.90806,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Gross Fiescherhorn","ele":4049,"lat":46.55139,"lon":8.06139,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Gross Gr\u00fcnhorn","ele":4044,"lat":46.53194,"lon":8.07778,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Weissmies","ele":4017,"lat":46.12778,"lon":8.01222,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Lagginhorn","ele":4010,"lat":46.15722,"lon":8.00306,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Zup\u00f2","ele":3996,"lat":46.36833,"lon":9.93139,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Fletschhorn","ele":3985,"lat":46.16806,"lon":8.00333,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Gletscherhorn","ele":3983,"lat":46.51278,"lon":7.96778,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Meije","ele":3982,"lat":45.00472,"lon":6.30861,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Eiger","ele":3967,"lat":46.5775,"lon":8.00528,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Grivola","ele":3969,"lat":45.59583,"lon":7.2575,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Grand Cornier","ele":3962,"lat":46.05194,"lon":7.61139,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Ailefroide","ele":3954,"lat":44.885,"lon":6.35639,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Mont Pelvoux","ele":3943,"lat":44.8975,"lon":6.39667,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Roseg","ele":3937,"lat":46.37361,"lon":9.88306,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Bietschhorn","ele":3934,"lat":46.39167,"lon":7.85083,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Trugberg","ele":3933,"lat":46.54667,"lon":8.01528,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Aiguille de Tr\u00e9 la T\u00eate","ele":3923,"lat":45.79472,"lon":6.815,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Pic Sans Nom","ele":3913,"lat":44.89333,"lon":6.38389,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Gross Wannenhorn","ele":3906,"lat":46.49389,"lon":8.09694,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Ortler","ele":3905,"lat":46.50889,"lon":10.54472,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Aiguille d'Argenti\u00e8re","ele":3901,"lat":45.96,"lon":7.02,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Ruinette","ele":3875,"lat":45.97917,"lon":7.40028,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Aiguille de Triolet","ele":3870,"lat":45.91667,"lon":7.02444,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Grande Casse","ele":3855,"lat":45.40528,"lon":6.82778,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"K\u00f6nigspitze \/ Gran Zebr\u00f9","ele":3851,"lat":46.47861,"lon":10.56833,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Aiguille du Midi","ele":3842,"lat":45.87861,"lon":6.8875,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Monviso \/ Monte Viso \/ V\u00edsol","ele":3841,"lat":44.6675,"lon":7.09083,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Bouquetins","ele":3838,"lat":45.98222,"lon":7.54528,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Tour Noir","ele":3837,"lat":45.94889,"lon":7.0375,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Brunegghorn","ele":3833,"lat":46.12583,"lon":7.74556,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Aiguille du Chardonnet","ele":3824,"lat":45.96889,"lon":7.00111,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Nesthorn","ele":3821,"lat":46.41333,"lon":7.92611,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Mont Dolent","ele":3820,"lat":45.9225,"lon":7.04611,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Aiguille des Glaciers","ele":3816,"lat":45.77861,"lon":6.8025,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Le R\u00e2teau","ele":3809,"lat":45.00083,"lon":6.28306,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Gro\u00dfglockner","ele":3798,"lat":47.07417,"lon":12.69444,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Schinhorn","ele":3797,"lat":46.45167,"lon":7.94667,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Pointe de Zinal","ele":3789,"lat":46.02694,"lon":7.63056,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Lauterbrunnen Breithorn","ele":3780,"lat":46.47861,"lon":7.87667,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Mont Pourri","ele":3779,"lat":45.52806,"lon":6.86028,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Aiguille Noire de Peuterey","ele":3774,"lat":45.81528,"lon":6.89306,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Wildspitze","ele":3770,"lat":46.88528,"lon":10.86722,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Monte Cevedale","ele":3769,"lat":46.44389,"lon":10.61667,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Grande Ruine","ele":3765,"lat":44.96778,"lon":6.32972,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Aiguille de Leschaux","ele":3759,"lat":45.8875,"lon":7.00694,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Pointe de Charbonnel","ele":3752,"lat":45.28028,"lon":7.055,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Morteratsch","ele":3751,"lat":46.40278,"lon":9.90167,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Aiguille de la Grande Sassi\u00e8re","ele":3747,"lat":45.505,"lon":7.0,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Wei\u00dfkugel","ele":3739,"lat":46.79778,"lon":10.72639,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Roche Faurio","ele":3730,"lat":44.94194,"lon":6.35806,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Mont V\u00e9lan","ele":3726,"lat":45.89167,"lon":7.25167,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Ev\u00eaque","ele":3716,"lat":45.96444,"lon":7.50278,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Combin de Corbassi\u00e8re","ele":3716,"lat":45.97806,"lon":7.28056,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"La Singla","ele":3714,"lat":45.94583,"lon":7.47194,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Wetterh\u00f6rner (Mittelhorn)","ele":3704,"lat":46.63528,"lon":8.12472,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Le Pleureur","ele":3704,"lat":46.01639,"lon":7.36917,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Balmhorn","ele":3698,"lat":46.425,"lon":7.69361,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Dent Parrach\u00e9e","ele":3697,"lat":45.28917,"lon":6.75639,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Torre del Gran San Pietro \/ Tour du Grand-Saint-Pierre","ele":3691,"lat":45.52583,"lon":7.35889,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Monte Disgrazia","ele":3678,"lat":46.26917,"lon":9.74944,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Punta San Matteo","ele":3678,"lat":46.37778,"lon":10.56722,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Uia di Ciamarella","ele":3676,"lat":45.32861,"lon":7.14528,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Dent de Perroc","ele":3676,"lat":46.03944,"lon":7.52306,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"D\u00f4mes de Miage","ele":3673,"lat":45.81556,"lon":6.80028,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Les Bans","ele":3669,"lat":44.84861,"lon":6.33667,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Gro\u00dfvenediger","ele":3666,"lat":47.10917,"lon":12.34639,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Montagne des Agneaux","ele":3664,"lat":44.95028,"lon":6.43056,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Bl\u00fcemlisalphorn","ele":3661,"lat":46.48889,"lon":7.7725,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Portjengrat: Pizzo d'Andolla","ele":3654,"lat":46.10083,"lon":8.03472,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Grande Motte","ele":3653,"lat":45.41139,"lon":6.87028,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Thurwieserspitze","ele":3652,"lat":46.49528,"lon":10.52528,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Aiguilles Rouges d'Arolla","ele":3644,"lat":46.05528,"lon":7.43361,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Ciarforon \/ Charforon","ele":3640,"lat":45.49333,"lon":7.24722,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Doldenhorn","ele":3638,"lat":46.46889,"lon":7.73472,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Albaron","ele":3637,"lat":45.3325,"lon":7.10278,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Dammastock","ele":3630,"lat":46.64333,"lon":8.42111,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Hintere Schw\u00e4rze[Note 7]","ele":3628,"lat":46.77333,"lon":10.91472,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Levanna Centrale","ele":3619,"lat":45.41028,"lon":7.17194,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"T\u00f6di (Piz Russein)","ele":3614,"lat":46.81111,"lon":8.91472,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Pointe de Ronce","ele":3612,"lat":45.26444,"lon":6.97861,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Les Diablons","ele":3609,"lat":46.1425,"lon":7.67111,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Grande Rousse \/ Bec de l'Invergnan","ele":3607,"lat":45.56333,"lon":7.08444,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Tsanteleina","ele":3602,"lat":45.47944,"lon":7.04611,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Aiguille du Plat de la Selle","ele":3596,"lat":44.96444,"lon":6.22333,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Gl\u00fcschaint","ele":3594,"lat":46.3625,"lon":9.84,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Bessan\u00e8se \/Uia di Bessanese","ele":3592,"lat":45.30222,"lon":7.11944,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Les Rouies","ele":3589,"lat":44.86444,"lon":6.25861,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Grand Roc Noir","ele":3582,"lat":45.33028,"lon":6.89194,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Mont Brul\u00e9","ele":3578,"lat":45.955,"lon":7.53833,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Croix Rousse\/Croce Rossa[Note 8]","ele":3571,"lat":45.26056,"lon":7.13472,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Olan","ele":3564,"lat":44.85944,"lon":6.19722,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Gro\u00dfes Wiesbachhorn","ele":3564,"lat":47.15639,"lon":12.75528,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Plaret\u00a0[fr]","ele":3563,"lat":44.96861,"lon":6.26,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Cime de Clot Ch\u00e2tel","ele":3563,"lat":44.8975,"lon":6.28028,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Ouille d'Arb\u00e9ron\/Pta d'Arnas\u00a0[fr][Note 9]","ele":3563,"lat":45.27167,"lon":7.12806,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Aiguille de P\u00e9clet","ele":3562,"lat":45.28139,"lon":6.62444,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Tschingelhorn","ele":3562,"lat":46.47861,"lon":7.84861,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"T\u00eate de l'\u00c9tret","ele":3559,"lat":44.89,"lon":6.24528,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Presanella","ele":3558,"lat":46.22,"lon":10.66389,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Monte Emilius \/ Mont \u00c9milius","ele":3557,"lat":45.67889,"lon":7.38472,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Aouille Tseuque","ele":3554,"lat":45.93028,"lon":7.44306,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Monte Leone","ele":3553,"lat":46.24944,"lon":8.11,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Gro\u00dfer Ramolkogel","ele":3550,"lat":46.84667,"lon":10.95889,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Vertainspitze","ele":3545,"lat":46.53722,"lon":10.63556,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Schalfkogel","ele":3540,"lat":46.80167,"lon":10.95917,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Adamello","ele":3539,"lat":46.15583,"lon":10.49611,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Rocciamelone","ele":3538,"lat":45.20389,"lon":7.07694,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Hochvernagtspitze","ele":3535,"lat":46.88139,"lon":10.79611,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Watzespitze","ele":3533,"lat":46.98944,"lon":10.79556,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Bec d'\u00c9picoune","ele":3531,"lat":45.91472,"lon":7.4225,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Mont Gel\u00e9","ele":3518,"lat":45.90417,"lon":7.36611,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Wei\u00dfseespitze","ele":3518,"lat":46.84667,"lon":10.71722,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Aiguille M\u00e9ridionale d'Arves","ele":3514,"lat":45.12722,"lon":6.33694,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Fineilspitze","ele":3514,"lat":46.78028,"lon":10.83194,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Punta Tersiva \/ Pointe Tersive","ele":3513,"lat":45.62056,"lon":7.47611,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Hochfeiler","ele":3509,"lat":46.97222,"lon":11.72778,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Zuckerh\u00fctl","ele":3507,"lat":46.96444,"lon":11.15389,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Aiguille de Scolette\/Pierre Menue","ele":3506,"lat":45.16,"lon":6.76861,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Mont Morion \/ Mont-Rion","ele":3505,"lat":45.88139,"lon":7.36778,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Galmihorn","ele":3505,"lat":46.50667,"lon":8.185,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Becca di Luseney \/ Pic de Luseney","ele":3503,"lat":45.87056,"lon":7.49111,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Sustenhorn","ele":3503,"lat":46.69889,"lon":8.45528,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Dreiherrnspitze","ele":3499,"lat":47.06917,"lon":12.24083,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Schrankogel","ele":3497,"lat":47.04389,"lon":11.09917,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"R\u00f6tspitze","ele":3496,"lat":47.02694,"lon":12.20528,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Grande Traversi\u00e8re\u00a0[fr; it]","ele":3495,"lat":45.52306,"lon":7.05583,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Grand Nomenon","ele":3488,"lat":45.61194,"lon":7.23611,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Sonnighorn\/ Pizzo Bottarello","ele":3487,"lat":46.07417,"lon":8.02222,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"T\u00eate du Rutor \/ Testa del Rutor","ele":3486,"lat":45.63083,"lon":7.01444,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Grande Aiguille Rousse","ele":3482,"lat":45.43306,"lon":7.10972,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Pic de Bonvoisin\u00a0[it]","ele":3481,"lat":44.82361,"lon":6.34694,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Gro\u00dfer M\u00f6seler","ele":3480,"lat":46.9925,"lon":11.78194,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Hochwilde","ele":3480,"lat":46.76556,"lon":11.02222,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Olperer","ele":3476,"lat":47.05306,"lon":11.65889,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Ruderhofspitze","ele":3474,"lat":47.03944,"lon":11.14333,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Hinterer Seelenkogel","ele":3472,"lat":46.80167,"lon":11.04444,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Grande Rousse S (Pic Bayle)","ele":3465,"lat":45.13778,"lon":6.13583,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Roche de la Muzelle","ele":3465,"lat":44.93111,"lon":6.10667,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Pic de l'\u00c9tendard\u00a0[fr][Note 10]","ele":3464,"lat":45.15444,"lon":6.14389,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Car\u00e8 Alto","ele":3463,"lat":46.10806,"lon":10.59611,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Pic Garin \/ Punta Garin","ele":3462,"lat":45.65583,"lon":7.3775,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Vordere \u00d6lgrubenspitze[Note 11]","ele":3456,"lat":46.90833,"lon":10.77333,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Bliggspitze[Note 11]","ele":3453,"lat":46.91806,"lon":10.78611,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Johannisberg","ele":3453,"lat":47.10944,"lon":12.67278,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Corvatsch","ele":3451,"lat":46.40833,"lon":9.81611,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Rinderhorn","ele":3448,"lat":46.41361,"lon":7.65417,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Wasenhorn","ele":3447,"lat":46.49806,"lon":8.16583,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Pointe de l'Aouill\u00e9\u00a0[it]","ele":3446,"lat":45.52667,"lon":7.14806,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Hintere Eggenspitze \/ Cima Sternai","ele":3443,"lat":46.47778,"lon":10.77056,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Roc du Mulinet\/Cima Martellot\u00a0[it]","ele":3442,"lat":45.38083,"lon":7.16278,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Sirac\u00a0[fr]","ele":3441,"lat":44.78972,"lon":6.30694,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Tremoggia","ele":3441,"lat":46.35194,"lon":9.82194,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Dosson di Genova","ele":3441,"lat":46.14861,"lon":10.55361,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Truc Blanc\u00a0[fr]","ele":3440,"lat":45.58722,"lon":7.16722,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Cima de' Piazzi","ele":3439,"lat":46.41667,"lon":10.285,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Lagaunspitze","ele":3439,"lat":46.73917,"lon":10.73917,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Zufrittspitze","ele":3439,"lat":46.50194,"lon":10.78222,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Hochgall","ele":3436,"lat":46.91083,"lon":12.13972,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Gspaltenhorn","ele":3436,"lat":46.51167,"lon":7.8275,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Stellihorn","ele":3436,"lat":46.03639,"lon":8.00083,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Pointe de la Sana","ele":3436,"lat":45.385,"lon":6.91806,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Verpeilspitze","ele":3425,"lat":47.00333,"lon":10.805,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Pointe de l'\u00c9chelle","ele":3422,"lat":45.26917,"lon":6.68528,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Gol\u00e9on\u00a0[fr]","ele":3422,"lat":45.10361,"lon":6.32639,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Aiguille de l'\u00c9p\u00e9na","ele":3421,"lat":45.41472,"lon":6.81722,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Pics du Says","ele":3420,"lat":44.87389,"lon":6.30583,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Bifertenstock \/ Piz Durschin","ele":3419,"lat":46.80444,"lon":8.9575,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Kesch \/ Piz d' Es-Cha","ele":3418,"lat":46.62139,"lon":9.87278,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Sommet de Bellec\u00f4te","ele":3417,"lat":45.4925,"lon":6.7825,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Fleckistock \/ Rot Stock","ele":3416,"lat":46.7075,"lon":8.4975,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Pointe du Bouchet","ele":3416,"lat":45.25417,"lon":6.60417,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Aiguille de Chambeyron","ele":3412,"lat":44.54778,"lon":6.85667,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Linard","ele":3411,"lat":46.79889,"lon":10.07167,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Schrammacher","ele":3410,"lat":47.02694,"lon":11.64306,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Hochfirst","ele":3403,"lat":46.82667,"lon":11.08111,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Rheinwaldhorn","ele":3402,"lat":46.49361,"lon":9.04028,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Aiguille des Arias","ele":3402,"lat":44.89556,"lon":6.17417,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Fluchthorn","ele":3399,"lat":46.89083,"lon":10.2275,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Calderas","ele":3397,"lat":46.53639,"lon":9.69583,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Gro\u00dfer B\u00e4renkopf","ele":3396,"lat":47.13083,"lon":12.73167,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Hohe Geige","ele":3395,"lat":47.00472,"lon":10.90861,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Platta","ele":3392,"lat":46.48722,"lon":9.56167,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Brec de Chambeyron","ele":3389,"lat":44.52806,"lon":6.85333,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Diechterhorn","ele":3389,"lat":46.64861,"lon":8.36056,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Veneziaspitze \/ Cima Venezia","ele":3386,"lat":46.45389,"lon":10.68917,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Pic Nord de la Font Sancte","ele":3385,"lat":44.605,"lon":6.80028,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Punta di Fontanella\u00a0[it]","ele":3384,"lat":45.90611,"lon":7.55583,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Punta Sul\u00e8","ele":3384,"lat":45.23139,"lon":7.1375,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Rognosa d'Etiache \/ d'\u00c9tache","ele":3383,"lat":45.13472,"lon":6.83389,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz G\u00fcglia \/ Piz Julier","ele":3380,"lat":46.49111,"lon":9.75972,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Grand Tournalin","ele":3379,"lat":45.87167,"lon":7.68806,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"G\u00fcferhorn","ele":3379,"lat":46.5125,"lon":9.06306,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Cima di Castello","ele":3379,"lat":46.30306,"lon":9.67694,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Gro\u00dfer L\u00f6ffler","ele":3379,"lat":47.0325,"lon":11.91583,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Mont d'Ambin \/ Rocca d'Ambin","ele":3378,"lat":45.15667,"lon":6.88444,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Cima Viola","ele":3374,"lat":46.38361,"lon":10.19639,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Blinnenhorn \/ Corno Cieco","ele":3374,"lat":46.42583,"lon":8.30778,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Hoher Eichham","ele":3371,"lat":47.05389,"lon":12.40667,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Monte Confinale","ele":3370,"lat":46.44944,"lon":10.50444,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Pizzo Cengalo","ele":3369,"lat":46.295,"lon":9.60194,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Schwarzenstein","ele":3369,"lat":47.01,"lon":11.87417,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Hoher Tenn","ele":3368,"lat":47.17972,"lon":12.75944,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Malhamspitze","ele":3368,"lat":47.04917,"lon":12.25944,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Egginer","ele":3367,"lat":46.07528,"lon":7.93,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Innere Schwarze Schneid","ele":3367,"lat":46.92417,"lon":10.92139,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Fora","ele":3363,"lat":46.34083,"lon":9.78472,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Hochalmspitze","ele":3360,"lat":47.015,"lon":13.32111,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Corno dei Tre Signori","ele":3360,"lat":46.34306,"lon":10.51556,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Gro\u00dfer Geiger","ele":3360,"lat":47.09306,"lon":12.30889,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Wilde Leck","ele":3359,"lat":47.00278,"lon":11.0625,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Schneebiger Nock \/ Ruthnerhorn","ele":3358,"lat":46.90528,"lon":12.08417,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Grande Roise\u00a0[it]","ele":3356,"lat":45.67528,"lon":7.42306,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Rofelewand","ele":3353,"lat":47.0325,"lon":10.81833,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Glockturm","ele":3353,"lat":46.89333,"lon":10.66556,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Puitkogel","ele":3345,"lat":46.98139,"lon":10.90139,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Marmolada (Punta Penia)","ele":3343,"lat":46.43472,"lon":11.85083,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Bric de Rubren \/ Mongioia","ele":3340,"lat":44.62,"lon":6.94972,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Ela","ele":3339,"lat":46.60194,"lon":9.7075,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Roteck","ele":3337,"lat":46.72361,"lon":10.98417,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Pointe Sommeiller\/Punta Sommeiller","ele":3332,"lat":45.12833,"lon":6.8525,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Fuscherkarkopf","ele":3331,"lat":47.09889,"lon":12.74556,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Corno Baitone","ele":3330,"lat":46.17306,"lon":10.44111,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Mont Fort","ele":3329,"lat":46.08111,"lon":7.31861,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Grande Roch\u00e8re","ele":3328,"lat":45.81361,"lon":7.06139,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Oberalpstock","ele":3328,"lat":46.74278,"lon":8.76944,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Busazza","ele":3326,"lat":46.22389,"lon":10.61111,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"T\u00eate de Lauranoure\u00a0[fr]","ele":3325,"lat":44.92639,"lon":6.15194,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Pizzo Scalino","ele":3323,"lat":46.27861,"lon":9.97361,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Pic de Rochebrune","ele":3320,"lat":44.8225,"lon":6.78778,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Corno Bianco","ele":3320,"lat":45.82278,"lon":7.87917,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Groabhopt \/ Testa Grigia \/ T\u00eate grise[6]","ele":3315,"lat":45.83083,"lon":7.78667,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Mont Giusalet","ele":3312,"lat":45.18056,"lon":6.93,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Buin","ele":3312,"lat":46.84417,"lon":10.11861,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Mont Pelve","ele":3312,"lat":45.35611,"lon":6.77667,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Punta Lavina \/ Tour Lavina","ele":3308,"lat":45.55556,"lon":7.44861,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Pointe de l'Aigli\u00e8re","ele":3307,"lat":44.81028,"lon":6.41472,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Laaser Spitze\/Orgelspitze","ele":3305,"lat":46.56194,"lon":10.71778,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Reichenspitze","ele":3303,"lat":47.13944,"lon":12.11083,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Paradisin","ele":3302,"lat":46.42611,"lon":10.11722,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Punta Ramiere \/ Bric Froid","ele":3302,"lat":44.86417,"lon":6.93167,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Becca de Tos","ele":3301,"lat":45.63028,"lon":7.10667,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Verstanclahorn","ele":3298,"lat":46.835,"lon":10.0725,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Cima Sud Argentera","ele":3297,"lat":44.17806,"lon":7.30583,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Monte Sobretta","ele":3296,"lat":46.3975,"lon":10.43694,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Strahlkogel","ele":3295,"lat":47.10917,"lon":11.01944,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Gross Sch\u00e4rhorn","ele":3294,"lat":46.82722,"lon":8.82917,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Muttler","ele":3293,"lat":46.90056,"lon":10.37861,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Punta Merciantaira \/ Grand Glaiza","ele":3293,"lat":44.84917,"lon":6.8825,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Hockenhorn","ele":3293,"lat":46.42833,"lon":7.74417,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Keeskogel","ele":3291,"lat":47.13639,"lon":12.31194,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Schlieferspitze","ele":3290,"lat":47.1225,"lon":12.24333,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"M. Aiguillette \/ L'Asti\u00a0[fr]","ele":3287,"lat":44.69139,"lon":7.02667,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Petzeck","ele":3283,"lat":46.94806,"lon":12.80472,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Punta di Pietra Rossa","ele":3283,"lat":46.32472,"lon":10.4375,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Ritzlihorn","ele":3282,"lat":46.63222,"lon":8.25889,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Roter Knopf","ele":3281,"lat":46.97861,"lon":12.73944,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Fliana","ele":3281,"lat":46.82722,"lon":10.10861,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Rognosa di Sestriere","ele":3280,"lat":44.93472,"lon":6.93111,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Pizzo Dosd\u00e8\u00a0[it]","ele":3280,"lat":46.41,"lon":10.22583,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Pizzo Tambo \/ Tambohorn","ele":3279,"lat":46.49694,"lon":9.28333,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Hohe Wei\u00dfe","ele":3279,"lat":46.74556,"lon":11.03722,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Habicht","ele":3277,"lat":47.04361,"lon":11.28972,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Gsallkopf","ele":3277,"lat":47.03778,"lon":10.805,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Bas\u00f2dino","ele":3272,"lat":46.41139,"lon":8.46861,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Helsenhorn","ele":3272,"lat":46.30472,"lon":8.19167,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Pointe d'Archeboc\/Ormelune","ele":3272,"lat":45.58361,"lon":6.98028,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"\u00d6stliche Feuerstein","ele":3268,"lat":46.97167,"lon":11.24444,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Clariden","ele":3267,"lat":46.84194,"lon":8.87139,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz \u00dcertsch","ele":3267,"lat":46.59639,"lon":9.83639,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Antelao","ele":3264,"lat":46.4525,"lon":12.26056,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Scima da Saoseo","ele":3264,"lat":46.38556,"lon":10.15806,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Languard","ele":3262,"lat":46.48833,"lon":9.95639,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Forbesch","ele":3262,"lat":46.52028,"lon":9.55917,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Dents du Midi: Haute Cime","ele":3257,"lat":46.16111,"lon":6.92333,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Hasen\u00f6hrl","ele":3257,"lat":46.54444,"lon":10.85861,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Gross D\u00fcssi \/ Piz Git","ele":3256,"lat":46.79167,"lon":8.8275,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Hocharn","ele":3254,"lat":47.07611,"lon":12.93722,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Tsch\u00fctta \/ Stammerspitz","ele":3254,"lat":46.90361,"lon":10.34306,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Sasseneire","ele":3254,"lat":46.13861,"lon":7.52528,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Ankogel","ele":3252,"lat":47.05111,"lon":13.24917,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Cavistrau \/ Brigelser H\u00f6rner","ele":3252,"lat":46.78444,"lon":8.97389,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Rauhkofel","ele":3251,"lat":47.07611,"lon":12.09194,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Gro\u00dfer Hornkopf\u00a0[sv]","ele":3251,"lat":46.96722,"lon":12.77889,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Wildhorn","ele":3248,"lat":46.35583,"lon":7.36222,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"P\u00e9ne Blanche\u00a0[it]","ele":3248,"lat":45.61889,"lon":7.42694,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Ringelspitz","ele":3247,"lat":46.89833,"lon":9.34306,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Berrio Blanc\u00a0[it]","ele":3247,"lat":45.75306,"lon":6.89778,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Ot","ele":3246,"lat":46.54333,"lon":9.81028,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Wasenhorn \/ Punta Terrarossa","ele":3246,"lat":46.26639,"lon":8.08556,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Punta Painale","ele":3246,"lat":46.25667,"lon":9.97389,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Platthorn","ele":3246,"lat":46.16639,"lon":7.86111,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Tofana di Mezzo","ele":3244,"lat":46.55111,"lon":12.06556,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Hohe F\u00fcrleg","ele":3244,"lat":47.14167,"lon":12.36278,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Bacun","ele":3244,"lat":46.34222,"lon":9.68222,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Wildstrubel","ele":3243,"lat":46.40028,"lon":7.52861,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"T\u00eate de Soulaure \/ Pic F\u00e9lix Neff\u00a0[it]","ele":3243,"lat":44.7625,"lon":6.415,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Hochschober","ele":3242,"lat":46.9425,"lon":12.69833,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Titlis","ele":3238,"lat":46.77194,"lon":8.43778,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Grand Golliat","ele":3238,"lat":45.85917,"lon":7.10167,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Becca du Merlo","ele":3237,"lat":45.84389,"lon":7.47056,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Hoher Seeblaskogel","ele":3235,"lat":47.09556,"lon":11.07472,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Pic des Houerts\u00a0[it]","ele":3235,"lat":44.58778,"lon":6.76722,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Ofenhorn \/ Punta d'Arbola","ele":3235,"lat":46.38667,"lon":8.31861,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Gro\u00dfer Muntanitz","ele":3232,"lat":47.07361,"lon":12.58917,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Le P\u00e9ouvou\u00a0[it]","ele":3232,"lat":44.63028,"lon":6.88361,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Corno di Dosd\u00e8","ele":3232,"lat":46.40778,"lon":10.16972,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Hoher Riffler","ele":3231,"lat":47.08111,"lon":11.70444,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Augstenberg\/Piz Blaisch Lunga","ele":3230,"lat":46.86444,"lon":10.20389,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Vadret","ele":3229,"lat":46.68694,"lon":9.96278,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Grand Galibier","ele":3228,"lat":45.06389,"lon":6.43417,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Tofana di Rozes","ele":3225,"lat":46.53694,"lon":12.05111,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Hintere Stangenspitze\u00a0[sv]","ele":3225,"lat":47.05722,"lon":11.97611,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Monte Gavia","ele":3223,"lat":46.35417,"lon":10.4725,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Rocca Bernauda \/Roche Bernaude","ele":3222,"lat":45.10139,"lon":6.6275,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Monte Cristallo","ele":3221,"lat":46.57528,"lon":12.20056,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Monte Civetta","ele":3220,"lat":46.38,"lon":12.05333,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Tour Salli\u00e8re","ele":3220,"lat":46.12694,"lon":6.92472,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Vorderes Plattenhorn: Ostgipfel","ele":3220,"lat":46.81,"lon":10.03306,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Vogelberg","ele":3218,"lat":46.47833,"lon":9.06528,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Monte del Forno","ele":3214,"lat":46.33833,"lon":9.72472,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Bec de l'\u00c2ne","ele":3213,"lat":45.61556,"lon":6.98389,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Le M\u00e9tailler","ele":3213,"lat":46.10389,"lon":7.36028,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Medel","ele":3211,"lat":46.61833,"lon":8.91111,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Scherbadung \/ Pizzo Cervandone","ele":3211,"lat":46.32417,"lon":8.22306,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Diablerets","ele":3210,"lat":46.30389,"lon":7.18889,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Gran Vernel\u00a0[it]","ele":3210,"lat":46.4425,"lon":11.83222,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Timun \/Pizzo d'Emet","ele":3209,"lat":46.46694,"lon":9.40944,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Cambrialas","ele":3208,"lat":46.78944,"lon":8.85194,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Pic du Thabor","ele":3207,"lat":45.11861,"lon":6.56222,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Hocheiser","ele":3206,"lat":47.15639,"lon":12.67333,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Gl\u00f6dis","ele":3206,"lat":46.96111,"lon":12.72611,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Pointe Haute de Mary\u00a0[it]","ele":3206,"lat":44.57556,"lon":6.89472,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Punta Sorapiss","ele":3205,"lat":46.50694,"lon":12.21167,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Sesvenna","ele":3204,"lat":46.70583,"lon":10.40278,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Kitzsteinhorn","ele":3203,"lat":47.18806,"lon":12.68778,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Schwarzhorn","ele":3201,"lat":46.21667,"lon":7.75667,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Mastaunspitze","ele":3200,"lat":46.69361,"lon":10.8025,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Vadret","ele":3199,"lat":46.50889,"lon":9.95083,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Gross Spannort","ele":3198,"lat":46.78667,"lon":8.52444,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Dreil\u00e4nderspitze","ele":3197,"lat":46.85083,"lon":10.14472,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Pointes de Pierre Brune","ele":3196,"lat":45.37806,"lon":6.85694,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Mont Tondu","ele":3196,"lat":45.76389,"lon":6.75556,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Bortelhorn\/ Punta del Rebbio","ele":3194,"lat":46.29472,"lon":8.12528,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Rocca Blancia\u00a0[it]","ele":3193,"lat":44.49917,"lon":6.86472,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Cima Vezzana","ele":3192,"lat":46.28972,"lon":11.83028,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Pizzo Rotondo","ele":3192,"lat":46.5175,"lon":8.46611,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"H\u00fcbschhorn I","ele":3192,"lat":46.23694,"lon":8.05528,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Scopi","ele":3190,"lat":46.57167,"lon":8.83,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"L\u00f6ffelspitze\u00a0[de]","ele":3190,"lat":47.0175,"lon":12.16444,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Spechhorn \/ Pizzo d'Antigine","ele":3189,"lat":46.01222,"lon":8.00111,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Gleirscher Fernerkogel","ele":3189,"lat":47.11417,"lon":11.06361,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Surlej","ele":3188,"lat":46.45333,"lon":9.84306,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Gross Windg\u00e4llen","ele":3187,"lat":46.80722,"lon":8.73222,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Becca Tey","ele":3186,"lat":45.58611,"lon":7.09472,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Mont Glacier","ele":3185,"lat":45.63139,"lon":7.53972,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Langkofel \/ Saslonch","ele":3181,"lat":46.525,"lon":11.73528,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Murtar\u00f6l","ele":3180,"lat":46.57028,"lon":10.2875,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Tasna","ele":3179,"lat":46.85917,"lon":10.25222,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Pisoc","ele":3173,"lat":46.74444,"lon":10.27944,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Corn da Tinizong \/Tinzenhorn","ele":3173,"lat":46.61167,"lon":9.67111,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Pte de Paumont \/ Cima del Vallone","ele":3171,"lat":45.13944,"lon":6.72833,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Gro\u00dfer Fensterlekofel","ele":3171,"lat":46.89222,"lon":12.04306,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Pic du Clapier du Peyron","ele":3169,"lat":44.93722,"lon":6.07694,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Hoher Riffler","ele":3168,"lat":47.11611,"lon":10.37083,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Monte Pelmo","ele":3168,"lat":46.41944,"lon":12.135,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Tavr\u00fc","ele":3168,"lat":46.67917,"lon":10.29611,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Vial","ele":3168,"lat":46.63194,"lon":8.96917,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Plavna Dadaint","ele":3167,"lat":46.70861,"lon":10.22361,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Albris","ele":3166,"lat":46.46417,"lon":9.96333,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Lagrev","ele":3165,"lat":46.44583,"lon":9.72278,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Quattervals","ele":3165,"lat":46.62722,"lon":10.095,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"T\u00eate de Sautron \/Monte Sautron\u00a0[it]","ele":3165,"lat":44.48667,"lon":6.8775,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Rosa dei Banchi \/ Rose des Bancs\u00a0[it; fr]","ele":3164,"lat":45.57722,"lon":7.5325,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Vieux Chaillol","ele":3163,"lat":44.73611,"lon":6.19056,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Pizzo Stella","ele":3163,"lat":46.38167,"lon":9.42139,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Signal du Petit Mont-Cenis","ele":3162,"lat":45.24417,"lon":6.87306,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Mitgel","ele":3159,"lat":46.61417,"lon":9.64667,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Hausstock","ele":3158,"lat":46.87444,"lon":9.06556,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Monte Vallecetta","ele":3156,"lat":46.41194,"lon":10.40028,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"T\u00eate de Vautisse\u00a0[fr]","ele":3156,"lat":44.70139,"lon":6.48583,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Pic Ouest de Combeynot\u00a0[fr]","ele":3155,"lat":45.01222,"lon":6.41111,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Pr\u00fcna","ele":3153,"lat":46.48722,"lon":9.98722,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Bo\u00e8","ele":3152,"lat":46.50889,"lon":11.82806,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Popena","ele":3152,"lat":46.57639,"lon":12.2075,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Cima Brenta[3]","ele":3151,"lat":46.17944,"lon":10.89972,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Terri","ele":3149,"lat":46.6,"lon":9.03417,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Becs de Bosson","ele":3149,"lat":46.16778,"lon":7.51806,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Kuchenspitze[Note 12]","ele":3148,"lat":47.04861,"lon":10.23,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Zillerplattenspitze\u00a0[sv]","ele":3148,"lat":47.10417,"lon":12.12972,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Pfroslkopf","ele":3148,"lat":46.97778,"lon":10.68917,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Croda Rossa \/ Hohe Gaisl","ele":3146,"lat":46.63472,"lon":12.14361,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Fl\u00fcela Schwarzhorn","ele":3146,"lat":46.73583,"lon":9.94167,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Mont Raffrey \/ Mont Rafray","ele":3146,"lat":45.64778,"lon":7.51083,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Mundin","ele":3146,"lat":46.92528,"lon":10.43083,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Dreischusterspitze","ele":3145,"lat":46.66889,"lon":12.31722,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Napfspitze (Ahrntal)","ele":3144,"lat":47.06,"lon":12.03972,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Tea Fondada\/Monte Cornaccia","ele":3144,"lat":46.54944,"lon":10.30806,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Cime du G\u00e9las \/ Monte Gel\u00e0s","ele":3143,"lat":44.12306,"lon":7.38472,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Jochk\u00f6pfl","ele":3143,"lat":46.9275,"lon":11.10778,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Monte Cassa del Ferro\u00a0[it]","ele":3140,"lat":46.57861,"lon":10.20167,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Cima Tosa[3]","ele":3140,"lat":46.15528,"lon":10.87056,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Cime Redasco","ele":3139,"lat":46.36944,"lon":10.30778,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Gross Ruchen","ele":3138,"lat":46.81028,"lon":8.77472,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Durreck","ele":3135,"lat":46.96111,"lon":12.02889,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Wilde Kreuzspitze","ele":3135,"lat":46.9125,"lon":11.59333,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Gro\u00dfer Friedrichskopf","ele":3134,"lat":46.95778,"lon":12.82861,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Hinter Schloss","ele":3133,"lat":46.8025,"lon":8.52694,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Pizzo Filone\u00a0[fr]","ele":3133,"lat":46.4575,"lon":10.16333,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Oldenhorn","ele":3132,"lat":46.32917,"lon":7.22167,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Mont Chaberton","ele":3131,"lat":44.96472,"lon":6.75167,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Duan","ele":3131,"lat":46.37528,"lon":9.58333,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Pointe L\u00e9chaud\u00a0[nl]","ele":3128,"lat":45.73361,"lon":6.81417,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Grohmannspitze","ele":3126,"lat":46.51056,"lon":11.73361,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Schumbraida","ele":3125,"lat":46.54278,"lon":10.33833,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Fanellhorn","ele":3124,"lat":46.54778,"lon":9.13056,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Nuna","ele":3123,"lat":46.72333,"lon":10.15444,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Schareck","ele":3123,"lat":47.04139,"lon":13.0175,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Gro\u00df Seehorn","ele":3122,"lat":46.88778,"lon":10.0325,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Aul","ele":3121,"lat":46.62278,"lon":9.125,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz da l'Acqua","ele":3118,"lat":46.61111,"lon":10.13889,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Grand Pinier\u00a0[fr]","ele":3117,"lat":44.72361,"lon":6.40167,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Schermerspitze","ele":3116,"lat":46.88778,"lon":11.08444,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Grand Queyras","ele":3114,"lat":44.71556,"lon":6.95194,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Luibiskogel","ele":3110,"lat":47.04972,"lon":10.90417,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Monte Servin","ele":3108,"lat":45.26472,"lon":7.19972,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Kr\u00f6nten","ele":3108,"lat":46.78222,"lon":8.56944,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Gletscherhorn[Note 13]","ele":3107,"lat":46.3875,"lon":9.56056,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Pizz Gallagiun\/Galleggione[Note 13]","ele":3107,"lat":46.36694,"lon":9.48778,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Ochsner","ele":3107,"lat":47.04389,"lon":11.81556,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"T\u00eate de Mo\u00efse","ele":3104,"lat":44.44056,"lon":6.935,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz la Stretta \/ Monte Breva","ele":3104,"lat":46.47667,"lon":10.04472,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Gro\u00dfe Ohrenspitze","ele":3101,"lat":46.90694,"lon":12.1775,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Segnas","ele":3099,"lat":46.90778,"lon":9.23972,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Mont Ouille","ele":3090,"lat":45.73167,"lon":6.86639,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Las\u00f6rling","ele":3098,"lat":46.97583,"lon":12.35528,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Pointe des Cerces","ele":3098,"lat":45.06556,"lon":6.48833,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Pic des Souffles","ele":3098,"lat":44.865,"lon":6.13333,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Monte Matto","ele":3097,"lat":44.225,"lon":7.25639,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Pflerscher Tribulaun","ele":3097,"lat":46.98528,"lon":11.33917,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Blockkogel","ele":3097,"lat":47.08528,"lon":10.88056,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Giuv \/ Schattig Wichel","ele":3096,"lat":46.70194,"lon":8.6925,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Mont Buet","ele":3096,"lat":46.02472,"lon":6.85278,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Zw\u00f6lferkofel \/ Croda dei Toni","ele":3094,"lat":46.61917,"lon":12.35972,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Elferkofel \/ Cima Undici","ele":3092,"lat":46.63639,"lon":12.37833,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Racherin","ele":3092,"lat":47.08111,"lon":12.79444,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Cr\u00eate de Chambave","ele":3090,"lat":45.80556,"lon":7.03861,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"T\u00eate de la Courbe","ele":3089,"lat":44.49778,"lon":6.82333,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Vesulspitze","ele":3089,"lat":47.00167,"lon":10.34917,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Monte Forcellina\u00a0[fr]","ele":3087,"lat":46.46639,"lon":10.19861,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Hohe Villerspitze","ele":3087,"lat":47.10667,"lon":11.16556,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Fl\u00fcela Wisshorn","ele":3085,"lat":46.76222,"lon":9.96667,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Cima da L\u00e4gh \/Cima di Lago","ele":3083,"lat":46.37639,"lon":9.46111,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Zwieselbacher Rosskogel","ele":3081,"lat":47.16333,"lon":11.04806,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Fundusfeiler","ele":3079,"lat":47.11222,"lon":10.87028,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Ch\u00fcealphorn","ele":3078,"lat":46.68528,"lon":9.90528,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Mont N\u00e9ry \/ Neryschthuare","ele":3076,"lat":45.71583,"lon":7.82,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Gro\u00dfer Hafner","ele":3076,"lat":47.07,"lon":13.40083,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Pic de Pari\u00e8res","ele":3076,"lat":44.77944,"lon":6.24083,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Starlex","ele":3075,"lat":46.66278,"lon":10.3925,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Sena","ele":3075,"lat":46.35306,"lon":10.11,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Bristen","ele":3073,"lat":46.73694,"lon":8.68111,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Wildkarspitze","ele":3073,"lat":47.1725,"lon":12.13917,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Pizzo Campo Tencia","ele":3072,"lat":46.42972,"lon":8.72611,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Ch\u00fcebodenhorn","ele":3070,"lat":46.50806,"lon":8.45306,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"T\u00eate de la Cassille","ele":3069,"lat":45.04389,"lon":6.49944,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"La Meyna","ele":3067,"lat":44.48111,"lon":6.85861,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Geltenhorn","ele":3065,"lat":46.34639,"lon":7.33444,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Cunturines\/Conturines","ele":3064,"lat":46.57583,"lon":11.97778,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Hoher Prijakt","ele":3064,"lat":46.91556,"lon":12.71278,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Pointe Rochers Charniers","ele":3063,"lat":44.98778,"lon":6.73556,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Hoch Ducan","ele":3063,"lat":46.68944,"lon":9.85139,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Mont-Fall\u00e8re","ele":3061,"lat":45.77556,"lon":7.19417,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Pizzo Gallina","ele":3061,"lat":46.49472,"lon":8.39194,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Seek\u00f6pfe\u00a0[sv]","ele":3061,"lat":47.04444,"lon":10.2675,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Grisch","ele":3060,"lat":46.53111,"lon":9.47278,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Rosenspitze\u00a0[de]","ele":3060,"lat":46.98833,"lon":12.25444,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Grand Queyron","ele":3060,"lat":44.84278,"lon":7.00167,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Grabspitze","ele":3059,"lat":46.93861,"lon":11.61444,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Monte Vago","ele":3059,"lat":46.44083,"lon":10.07889,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Sasso Vernale\u00a0[it]","ele":3058,"lat":46.41889,"lon":11.84056,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Bruschghorn","ele":3056,"lat":46.63111,"lon":9.30667,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Patteriol","ele":3056,"lat":47.04417,"lon":10.1875,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Aiguille des Corneillets","ele":3055,"lat":45.3225,"lon":6.66139,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Innere Wetterspitze","ele":3053,"lat":46.99639,"lon":11.24639,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Forun","ele":3052,"lat":46.65528,"lon":9.865,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Grand Muveran","ele":3051,"lat":46.23722,"lon":7.12611,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Mont Pelat","ele":3051,"lat":44.265,"lon":6.70583,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Pizzo Coca","ele":3050,"lat":46.07167,"lon":10.01139,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Minor","ele":3049,"lat":46.45111,"lon":10.02833,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Gross Lohner","ele":3049,"lat":46.46194,"lon":7.6,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Le Rochail (Pointe de Malhaubert)","ele":3049,"lat":44.97528,"lon":6.0325,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Aiguille du Fruit\u00a0[fr]","ele":3048,"lat":45.35556,"lon":6.63139,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Punta Nera","ele":3047,"lat":45.12222,"lon":6.65861,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Grand B\u00e9rard\u00a0[fr]","ele":3046,"lat":44.44944,"lon":6.65972,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Murtera","ele":3044,"lat":46.77528,"lon":10.04028,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Gross Wendenstock","ele":3042,"lat":46.76167,"lon":8.38028,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Monte Albergian","ele":3041,"lat":45.0075,"lon":6.99278,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Gannaretsch","ele":3040,"lat":46.61194,"lon":8.78667,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Alpersch\u00e4llihorn","ele":3039,"lat":46.58667,"lon":9.30667,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Punta Scais[Note 14]","ele":3039,"lat":46.06861,"lon":9.98444,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Bric Ghinivert","ele":3037,"lat":44.95139,"lon":6.99111,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Parseierspitze","ele":3036,"lat":47.17444,"lon":10.47833,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Hexenkopf","ele":3035,"lat":47.02111,"lon":10.46944,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Umbrail","ele":3033,"lat":46.55083,"lon":10.41444,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"T\u00eate de Siguret\u00a0[fr]","ele":3032,"lat":44.44167,"lon":6.78833,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Pizzo Ligoncio","ele":3032,"lat":46.23889,"lon":9.54778,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Becca di Vlou\u00a0[it]","ele":3032,"lat":45.69167,"lon":7.79222,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz S-chalembert","ele":3031,"lat":46.80083,"lon":10.41333,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Mont T\u00e9nibre \/ M. Tenibres\u00a0[it]","ele":3031,"lat":44.28389,"lon":6.97222,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Cotschen","ele":3031,"lat":46.81306,"lon":10.17694,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Por","ele":3028,"lat":46.50944,"lon":9.38417,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"B\u00fcndner Vorab","ele":3028,"lat":46.87389,"lon":9.15667,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Corno di Ban","ele":3028,"lat":46.41778,"lon":8.36111,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Zehner\/Sas dales Diesc","ele":3026,"lat":46.62222,"lon":11.96056,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Bric Rosso \/ Monte Politri","ele":3026,"lat":44.99111,"lon":7.01861,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Furchetta \/ Furcheta [Note 15]","ele":3025,"lat":46.61222,"lon":11.77333,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Sas Rigais[Note 15]","ele":3025,"lat":46.60917,"lon":11.76667,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Corbet","ele":3025,"lat":46.37972,"lon":9.28028,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Corno Bussola \/ Mont de Boussolaz","ele":3023,"lat":45.79556,"lon":7.73611,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Wendenhorn","ele":3023,"lat":46.75389,"lon":8.44361,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Wurmaulspitze","ele":3022,"lat":46.91389,"lon":11.63778,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Pointe de la Vallaisonnay","ele":3020,"lat":45.45806,"lon":6.81778,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Pic du Mas de la Grave\u00a0[it]","ele":3020,"lat":45.12083,"lon":6.24611,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Mount Cimet","ele":3020,"lat":44.29,"lon":6.705,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Viso Mozzo","ele":3019,"lat":44.67472,"lon":7.11,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Piz Blas","ele":3019,"lat":46.57722,"lon":8.72806,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Gamspleisspitze","ele":3015,"lat":46.93167,"lon":10.24194,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Hochreichkopf","ele":3010,"lat":47.17028,"lon":10.96972,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Cima dell'Uomo","ele":3010,"lat":46.40611,"lon":11.80833,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Monte Giove\u00a0[it]","ele":3009,"lat":46.36139,"lon":8.38806,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Acherkogel[Note 16]","ele":3008,"lat":47.18917,"lon":10.95667,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Mont Avic","ele":3007,"lat":45.67694,"lon":7.55472,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"\u00c4lplihorn","ele":3006,"lat":46.71083,"lon":9.82583,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Ritterkopf","ele":3006,"lat":47.1025,"lon":12.94944,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Furgler","ele":3004,"lat":47.04028,"lon":10.51222,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Kesselkogel \/ Catinaccio d'Antermoia","ele":3002,"lat":46.47444,"lon":11.64361,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Pizzas d'Anarosa \/ Grauh\u00f6rner","ele":3002,"lat":46.59889,"lon":9.31583,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"},{"name":"Gigalitz","ele":3001,"lat":47.05778,"lon":11.89111,"link":"","cmt":"","sym":"Summit"}]